揸現金最穩陣，雖然少得可憐

學生哥無咩錢

但揸現金最穩陣

但係你揸錯currency

由佢啦 轉個頭班人又屌人好教人換外幣

我今日都㩒晒成副身家出嚟
$2000

一日㩒唔哂

隨時失效

成幅身家得1000蚊
揸唔揸現唔現金都冇分別

今個月俾屋企人家用

比對面條女算啦

得條腿 同你個名

唔想做不孝子

咩名

對面條女$400？

你張相錯主角

我都想俾佢 佢唔收

咸濕仔